呼籲所有黃店上連登註冊經連登仔嚴格審核通過後先有資格叫自己做黃店

老B認同

可以瘋狂玩批鬥

黃藍map已經係一種審核